不如改名做發達台算啦

拿 連仔 如果真係要開新台 千祈唔好叫賭博台
因為班撚樣唔覺自己賭緊㗎
個個都比料 個個都發緊達
佢地唔係賭緊波 係贏緊錢咋

其實得特定一批人賭波， block左佢地就ok, 佢地都算係小圈子

贏錢都唔比

煲水呀你老尾